%---------------------------------------------------------------------
%
%                          0_definiciones.tex
%
%---------------------------------------------------------------------
%
% Fichero que  declara nuevos comandos LaTeX  sencillos realizados por
% comodidad en la escritura de determinadas palabras
%
%---------------------------------------------------------------------
%\newcommand*\tipodocumento{MEMORIA JUSTIFICATIVA}
%\newcommand*\tipodocumento{MEMORIA JUSTIFICATIVA COMPLEMENTARIA}
%\newcommand*\tipodocumento{PLIEGO DE PRESCRIPCIONES TÉCNICAS}
%\newcommand*\tipodocumento{PLIEGO DE CLÁUSULAS ADMINISTRATIVAS PARTICULARES}
%\newcommand\tipodocumento{COMUNICACIÓN INTERIOR}
%\newcommand*\tipodocumento{INFORME}
%\newcommand*\tipodocumento{Solicitud de presupuesto}
\newcommand*\tipodocumento{Tipo de documento}
%\newcommand*\tipodocumento{Memoria justificativa de gasto}
%\newcommand*\comisionvaloraciontecnica{Comisión de Valoración Técnica}
%\newcommand*\mesacontratacion{Mesa de Contratación}



%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
%
% DEFINICIONES PREVIAS  **MODIFICAR**
%
%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
\usepackage{etoolbox}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Comando:
%
%       \titulo
%
% Resultado:
%
% Escribe el título del documento.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand*\titulo{TEXTO TÍTULO}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Comando:
%
%       \autor
%
% Resultado:
%
% Escribe el autor del documento.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand*\autor{AUTOR DEL DOCUMENTO}
\newcommand*\cargoautor{CARGO DEL AUTOR}
\newcommand*\cargorevisor{CARGO REVISOR}
\newcommand*\revisor{REVISOR DEL DOCUMENTO}
\newcommand*\departamento{Consultoría y Desarrollo Corporativo}
\newcommand*\tipoexpediente{CONTRATACIÓN DE...}
\newcommand*\expediente{<descripción expediente>}
\newcommand*\categoria{Uso externo}
\newcommand*\nombreficheropdf{xxxxxx.pdf}
\newcommand*\fecha{xx de xxxxx de 2016}
\newcommand*\emailautor{xxxxx@juntadeandalucia.es}
\newcommand*\tlfautor{123456789}
\newcommand*\codigodocumento{MJ-RC-xx-xxx}
\newcommand*\edicion{1.0}
%\date{marzo de 2016}
%\newcommand*\consejeria{Consejería de Economía, Innovación, Ciencia y Empleo}
\newcommand*\consejeria{CONSEJERÍA DE EMPLEO, EMPRESA Y COMERCIO}
%\newcommand*\centrodirectivo{Secretaría General Innovación, Industria y Energía}
\newcommand*\centrodirectivo{Sociedad Andaluza para el Desarrollo de las Telecomunicaciones S.A.}
\newcommand*\fechafirma{xx de XXXXXXXXX de 20xx}
%\newcommand*\numeroexpediente{ADM/año/número}
%\newcommand*\tituloexpediente{xxxx título de expediente xxxxx}


\ifstrequal{\centrodirectivo}{Sociedad Andaluza para el Desarrollo de las Telecomunicaciones S.A.}
{
    \newcommand*\tituloppt{PLIEGO DE PRESCRIPCIONES TÉCNICAS PARA LA \expediente}
    \newcommand*\titulopcap{PLIEGO DE CLÁUSULAS ADMINISTRATIVAS PARTICULARES PARA LA
    \expediente}
    \newcommand*\titulopiedepagina{\tipodocumento~PARA LA~ \tipoexpediente}
}
%{
%    \newcommand*\tituloppt{PROPUESTA DE PLIEGO DE PRESCRIPCIONES TÉCNICAS PARA LA \expediente}
%    \newcommand*\titulopcap{PROPUESTA DE PLIEGO DE CLÁUSULAS ADMINISTRATIVAS PARTICULARES PARA LA \expediente}
%    \newcommand*\titulopiedepagina{PROPUESTA DE \tipodocumento~PARA LA~ \tipoexpediente}
%}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
% Texto del pie de página
%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
%\newcommand*\textopiedepagina{\tipodocumento~PARA LA~ \tipoexpediente}
%\newcommand*\textopiedepagina{\tipodocumento}
%\newcommand*\textopiedepagina{C/ Johannes Kepler, n^{o} 1, 5^{a} planta, Isla de la Cartuja, 41092-Sevilla\\
%                                \url{www.juntadeandalucia.es}}
%\newcommand*\textopiedepagina{Avda. Camino de los Descubrimientos, 17 41092 - Sevilla \url{www.sandetel.es}}

\newcommand*\textopiedepagina{\textcopyright 2016 Sociedad Andaluza para el Desarrollo de las Telecomunicaciones.}

\newcommand*\textocopyright{Este documento  y, en su caso, cualquier documento anexo al mismo, contiene información de carácter confidencial exclusivamente dirigida a su destinatario o destinatarios. Queda prohibida su divulgación, copia o distribución a terceros sin la previa autorización escrita de Sociedad Andaluza para el Desarrollo de las Telecomunicaciones, S.A.. Si no es Ud. el destinatario del documento le ruego lo destruya sin hacer copia digital o física, comunicando a Sociedad Andaluza para el Desarrollo las Telecomunicaciones S.A. vía e-mail o fax la recepción del presente documento. Toda declaración de voluntad contenida deberá ser tenida por no producida.}



%- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - 